羅馬洛尼質疑西班牙FIFA隊：無職業球員

FIFA組織球員和電競選手參加FIFA20線上錦標賽，但意大利代表羅馬洛尼（Alessio Romagnoli）對西班牙的參賽人員組成提出了質疑。

根據賽事的規定，每個參賽國家的代表隊由一名職業球員和一名電競選手組成。米蘭後衛羅馬洛尼和TIMVISION線上錦標賽冠軍卡恰波蒂代表意大利出戰，他們與西班牙、葡萄牙和馬耳他分在一個小組。

西班牙隊由職業電競選手阿爾瓦雷茲和網紅玩家DjMariio組成，後者被外界認為是世界上最優秀的30名FIFA20玩家之一。羅馬洛尼對此提出了質疑，他指出西班牙隊中沒有職業球員，不符合這項賽事的精神。

「我不喜歡西班牙的做法，他們派上一個水平幾乎等同於電競選手的玩家，而不是一個職業球員。他們想要投機取巧。」

值得一提的是，由於技術和組織問題，最終這項賽事被取消，對此羅馬洛尼也頗為不滿：「FIFA要求我參加線上比賽，讓我安排好自己的時間，然後在前一天晚上突然宣佈取消賽事，並告訴我這隻是一場友誼賽。如果以後還是這樣，我不會再參與了。」

打個機都嬲 幾撚似世清

米蘭狗係特別戇鳩

出cheat~

羅馬喎

叫羅馬落嚟好明顯係羅馬hater啦

西班牙犯晒規好撚狗

個邏輯好撚藍屍

反對嘅人全部都戇鳩阻住地球轉

屌你老母臭化

咁點解人地整個規則出黎唔跟